政府宣布現金分享計劃提前至下周一開始發放 截至昨天共收到550萬個登記！

屌你老母 一萬蚊禾會拎盡佢 掉去美股射精射出去都唔會益返你

*吾

冇車厘龜
拉

1萬蚊睇到咁撚大

準備叫G

收錢買機票

早兩日又有咩分別？

留黎black friday 救濟美國

好多次

證明197萬人簽名支持國安法幾少

一萬蚊預五千食黃店捐比手足

剩返五千再諗